Christian Eriksen 話要走

賣唔賣到90m

去西甲？

銀河艦隊新核心

屌佢係英超磨左咁多年 樣又老 原來先27歲

戴巴拿好後生 買佢好過

一野搶走兩隊英超10號

modric去皇馬都係27

Copy 摩迪條formula

專拆熱刺骨

vdv > 摩迪 > bale

熱狗賣左bale一野買左幾件 進入黑暗時期

vdv由皇去熱wo柒頭

Vdv係皇黎熱架

熱係皇馬B隊，利係巴B隊

記錯左次序添

蘇達度

買黎射12碼

E Lamela

查迪利唔差嘅

最勁個艾力臣都係hijack利記返黎

兩邊都曾經用過同一個總監
甚至球探都好似係

還記得當年睇到個好好既形容
賣走部iphone
買返幾部小米返黎

我屌你老母 曼迷又要開始photoshop 想做死人咩

真。一字排開

初初以為保連奴會打得起

賣咗艾歷臣又可以買多7個
其實有賺